痴撚線WhatsApp 錄音

堅定流呀

恒大杜蛇

屌，笑到仆街

到底呢段野仲要出幾多個post loop幾多次？
炒冷飯炒咗咁多年仲有人未聽過？

我真係第一次聽，YouTube 無啦啦recommend比我睇

今星期已經見過四五個post ig fb都好撚多

頂

可以係邊度搵到呢d 錄音

因為我成日都睇 所以推左熱門

聽完嗰人 輕鬆咗。識笑返

仲以為係同一個人把聲

之後睇過笑撚死

想要段錄音

老實講呢堆冇可樂之光嗰個咁撚好笑

屌 無佢咁齊添 有無人知邊到有得down